藝人中古廣告 ⊙.⊙

唔講都5g係江欣燕cover ⊙.⊙

幫白粉拍 ⊙.⊙

仲有冇

葉麗儀 Hey Big Spender!
作曲：顧嘉煇
填詞：伍洲寧（Nigel Ng）
改編自1967年Shirley Bassey "Big Spender"

見你衣著顯風度，意氣風發豪情高，
便知你大有來頭... Hey Big Spender！
貴客請你將步留，此地有美人醇酒，
特醇軒尼詩，酒質醇且舊... Hey Big Spender！
人生需要享受，洗錢要講派頭，
特醇軒尼詩，特醇軒尼詩！

布幕：
特醇軒尼詩
名酒添身價
人生一樂也